又出事！膠袋纏電網 往武漢高鐵杭州冇電死火

廣深高鐵今早發生大範圍停駛，在浙江杭州亦有一列高鐵因為電力線路故障，被迫停在車站。

涉事的是從溫州南站開往武漢的G590次高鐵，今早9時許列車駛至杭州東站時突然死火，車上的燈光全部關閉，乘客滯留在車上。

車上乘客稱，列車上的廣播稱，因為有一個膠袋纏住電網，令到線路出現問題，令列車駛，當局目前已派人前往搶修。

膠袋>>>大殺傷力武器

千年一遇膠袋

美軍快啲嚟收共匪皮啦

有害膠袋不會傷害環境和人員

用膠袋就可以收左個膠鐵運兵皮

千幾億敵不過一個膠袋

五毛LEE兩日放假